開心速遞（229）SO苦主大聯盟 | 踢走賓穎主題曲

cr: KFCCoffee

故事線集數list

好撚好笑
開心速遞可唔可以星期一至日8點播到11點

洗擇日阿？

24小時都播ok？

呢條線真係集集都cls劇情

cls咁快爆post

勝利道

將三條支線滙合埋咁
勁似復仇者聯盟
愛回家真係好撚高質

未同妹豬度蜜月嫁

送水輝留安仔喺度遲啲實後悔

雖然SO對好爸bar嘅傷害都頗大
但始終係阿叔介紹(熊家免疫)
最後都係朱家同譚家嘅傷害嚴重d

勝利道個個鏡頭真係好尾機

今集由頭笑到尾

如果金城安搞到朱譚炒車 佢過唔過意得去

安仔=收視保證

有冇日劇跑個gif

老實講唔計屎猛嗰part 今集安仔蠢到有啲討厭
係幾好笑 但同terry嗰集一樣over咗

我今晚睇唔到live, 但睇你地的文字直播已經覺得呢集真係好正，番到去睇重播應該笑到癲。

冇一套劇破到一集一po嘅紀錄

下開心速遞呢啲搞笑劇情咪好好收視囉，唔明點解要買皓鑭傳嗰啲鬥嚟鬥去 睇愛回家先明白tvb啲編劇其實係真正懷才不遇

我冇心嫁

所以點解呢套野係依家TVB收視最高
今集正到

今集輝輝大幸，但朱展TT譚道德繼續活喺SO陰霾下

加埋00就無敵

今集真係經典中經典

朱展TT會唔會撞車架

只要佢地是但一個做安仔老公/老婆，應該都會免疫。

輝輝最後都冇炒安仔
咁其實輝輝算唔算苦主聯盟入面之一

安仔真心做得好

今集啲分鏡同燈光好正
導演好波

打爛獎盃同日劇跑笑到痴線

對唔住

其他劇一個鐘
呢個半個鐘咋

以前降魔的好似試過

Tvb拍膠劇永遠好睇過正經劇

譚道德幾時認識朱家

果d垃圾一個鍾劇集播到大結局都係幾個po

咩膠劇

以前聽朋友講真係有放屎蜢去掃場，最毒係D蜢周圍跳，跳到d窿窿罅罅位，佢話臭到仆街跟本清唔到，話成間野除左拆野裝修就冇其他辦法

如果因佢炒左
我想知凌凌會唔會原諒到

仲要一集係半粒鐘

好有喜劇感 無論主線定過場都好出色

睇到有啲討厭安仔

大帥哥開頭果排一集1/2個post

之前俾安仔害完去酒吧借酒消愁識

上次德哥哥去洗滌心靈嘅時候識嘅

之前譚道德收皮果集喺bar大叫金城安 同兩條友相認咗

上次飲酒識

越痴線既劇越多痴線佬睇同推post

但會唔會真係咁樣爆屎？

又爆咗

安仔果D 真係無心之失, 佢都唔想
下下咁大破壞力

自己重溫

點解安仔又害唔到補習社

我站在，勝利道

熊家抗體
熊家開嘅就冇事

屌，唔係隻蜢本身有屎呀，係買蜢撈屎呀

TT 成日坐係到， 但係覺得佢有陰謀
未出現定 真係飲酒咁簡單

仲有速熊同電影公司，同埋之前間酒吧都冇事

其實唔係蠢 係輪盡
因為我都係咁，好多野你估唔到都會發生係我地呢類人身上

愛回家呢堆痴線劇本呢十幾廿年邊有人敢寫敢拍

電影公司都免疫

Tree gun想報仇應該叫安仔去池富到

安仔句我盲㗎真係星爺feel

有老公睇住
得00同大家姐搞得掂安仔

都係嘅 寫得有啲over

有熊家人加持咪無事囉

有熊家嘅人合資有免疫

不過唔小心唱到扮gay嘅佐治變左做有家長認證嘅煮飯婆

只要真心愛佢，佢就人畜無害

唔會好似以前個幾輯咁講咁多道理

呢段配埋個bgm笑死

好抵死跑得

上次廢青再陪訓下集搞到譚道攞唔到辛苦咗教育界而得唔到嘅咩風化獎
去咗間酒吧度借酒消愁
咁啱原來朱凌凌老豆同佢阿哥喺度講佢地又係SO嘅受害者
估唔到原來間酒吧係「好爸吧」嘅伏線
今次俾TVB帶來驚喜

係好好笑
但點解阿輝要有份
等安仔補償返佢3個啦

真心對佢好就冇
熊家 凌凌 遲啲嘅輝輝

好慘，臨門一腳都輸

呢幕gif已經好好笑，個bgm畫龍點睛真係不得了

睇戲姐，有時為求開心，唔洗下下講大道理。

手掌又係肉 手背又係肉
幫老豆定老婆好呢

近排d鏡頭好正，
勝利道。

以為淨係呀龔要日劇跑 佢兩老都要

親情定愛情更重要嘅兩難

每晚睇愛回家都令我好快樂

都睇到輝輝鬧走on9安
同埋佢地都有份鬧
應該都爽左
後面都唔知又係on9安傑作

好快又後悔

開心速遞啲運鏡真係好高汁

Bonnie同00嘅愛唔夠多嗎

而家播緊嗰套

仲有啲話紅酒好平 埋阿龔比果啲

有好多人導致呢件事發生

今集我個心情係睇到勁大起大落
譚道德同朱展跑去食花生嗰到我笑到飛起，
但見到輝輝眼泛淚光咁鬧安仔既時候又覺得好唔開心，
一來覺得安仔俾佢鬧到個樣好可憐，
二來覺得送水輝咁辛苦既心血就咁就俾人破壞好慘。
今集睇完個心情好矛盾

凌凌有咋
佢屋企人冇嫁

唔係咁就冇咁多cls劇情

有00係度就冇事,好似佢哋一齊做兼職都冇出事

頂 安仔破壞力真係好強 同埋而家啲連戲位同伏線都埋得好正，集集都係到估邊啲係伏線

Bonnie 同00嘅父母都憎死金城安，到時金城安想結婚又唔得，搞Gay都唔得

近排嘅外景都拍得好靚好有心思，龔水表白嗰集嘅皇后像廣場，今集嘅勝利道
睇返熟悉嘅景係零舍正

今集係分手大師

00係守護神

成班本身仲喺到乾杯慶祝

幾時到大龍生

雖然係好笑既，但係對安仔尼個角色既發展唔係咁好？初期安仔都唔會ON9到咁，但越黎越廢過火左啲

原本我諗安仔拍拖後開始成熟，比人屌得多會發奮，但依家劇情咁發展可能會更加ON9，都唔知熊家人會唔會頂唔順對角色發展唔健康囉

可能凌凌咁耐以黎一直係安仔身後幫佢補左唔少鑊，
好似舅父同terry咁

同埋唔想寫到安仔弱智feel
但又好好笑

如果安仔再留低啲蘇州屎俾輝輝
大小姐知道嘅話係咪又有雙大對決睇呢

譚道德真係好正

似會

係啊 特別有親切感 開心速遞真係為港爭光

00好似被安仔毀壞左兩個鏡頭

龔水agree, 頭先無提到。

舅父同terry 個比喻好好

試下攞安仔喺大小姐度

估唔到連返幾個月前阿龔甩底果集

安仔雖然害左朱氏父子同譚道德，但係頭先譚道德又開手機直播，又係咁鬧佢，有如文革式批鬥，如果安仔eq低d實比佢搞到精神崩潰，繼而自殺

輝輝好易心軟
不過輝輝今次不幸中的大幸
如果唔係啲屎蜢真係搞到間酒吧就真係
不敢想像

大小姐一秒發火！

但蓮蓮點樣先可以光明正大幫輝輝

但冇嬲過

我開頭以為佢比送水輝屌完會開始發憤
點知最尾又大和解

求編劇寫安仔入接龍做intern

一集可以失去繼承者地位

我唔信愛回家咁好收視今年無最佳劇集 應該會不停添食，好難取代到

雙大要互相摧毀其實好簡單
只要一個擺佢個仔係接龍，一個擺佢細佬係速熊就搞掂。

其實送水輝真係好黑仔，明明中六合彩二奬都要同十幾個人分，辛辛苦苦揾夠錢做老闆但又要請著安仔

00真係好錫安仔

係愛呀

禁錯負評

勝利道呢個shot真係世界級

攬炒

無計啦，佢一發奮既話
S.O苦主大聯盟就無得再寫落去

你睇愛回家入面勁多廣告，有腦既都繼續拍落去啦。

大小姐會鬧到失聲

雙大互鬥
會唔會有一集Terry 同安仔交換

SO應該發奮都會繼續無心之失

譚家朱家
下一個龍家？

大小姐會激到痴線
平時已經咁易嬲, 對住垃圾清都咁

安排 Terry去熊家住一晚

安仔係呢條線先咁其他線都冇咩

到時間間房入既啲人型飛鏢靶會多左安仔個樣

應該係喇
最後搞到大龍生俾商界行家恥笑

係咪愈憎安仔就會愈俾佢剋住
錫佢嘅唔會點出事

你真係冇腦嫁喎
唔係扮嫁喎

我覺得相對大小姐
如果夾Jenny 啲火花應該大到嚇死人

要拉埋Terry一齊

第一個同bonnie一齊打工， 最後搞到分左手
第二個搞到豬00識左小三果集?（唔太記得）

安仔其實係熊家線同埋補習社線、大學線都好正常。
係唔知點解只要涉及兩個岳父既地方就會開始做野打爛野。

齋睇gif冇睇劇嘅話仲以為係青春勵志劇情

老婆同鏡頭比,梗係老婆重要啦

安仔幫左Bonnie同00好多la 淨係激死佢地d屋企人je
安仔幫Bonnie回復返對異性ge信心，幫佢得到大家姐原諒冒認7把叉一事，仲做埋佢徒弟；
係00無家可歸果陣收留佢，仲幫擊退逼佢做律師ge屋企人

今集真係由頭先到落尾
解啲編劇可以寫都咁多cls劇情
希望安仔快啲入接龍做intern

對住長輩就出事
平輩就幾醒係派膠姐

廣告仲多過東張西望

有如文革式批鬥，如果安仔eq低d，可能精神崩潰以至自殺，到時凌強壯bon要幫安仔扶靈，根叔同熊尚善都要白頭人送黑頭終。

安仔已經去到神級, 信徒就得救, 唔信既就落地獄

加埋成百幾歲仲青春

呢條線本身多cls劇情，誇張啲都好正常

加返首灌籃高手既OP就岩岩好

睇到張gif都笑到仆街

其實之前都係咁
佢岩岩入大學, 都鳩下鳩下
搞到人地玩鳩佢之後先同00 fd

信者得救
仲要係真心錫安仔先得

搞二房

我好想知如果安仔 vs 大小姐

最後邊個會贏

輝輝平時脾氣咁好今集都忍唔住鬧爆安仔
大小姐平時已經燥底 安仔加terry同埋垃圾清喺佢附近 一定激到爆血管入院

安仔識咩外語
一個唔小心得肥珍會錯意就好笑

譚道德一開始都係真心想教好安仔報恩

接龍可能會癱瘓

應該冇 中英都講唔掂

但應該on9到激死佢

編劇點解可以諗到將朱展同譚道德配埋一齊
兩個加埋效果出奇地好

編劇收唔收到？
我地好想睇啊

字幕改做食花生會正好多

凌凌快啲同安仔結婚啦
咁朱展就有抗體啦

如果大小姐知道佢威力咁強
梗係放佢幫二房啦

兩個嚴肅既人
咁鬼搞鬼係到笑晒咁跑
仲手fing腳fing

terry邊集

氹仔唔好阻住人地啦

安仔如果入接龍跟埋ma姐嘅話ma姐肯定會死

但係佢只係為咗報恩，都唔係錫佢，一開始都有懷疑同埋試探佢

編劇應該有上呢度
之前有人講過朱譚加埋

將班咁正經嘅人拍埋安仔度即刻將心底裡瘋狂嘅一面解放哂出嚟

等輝輝邊一日肯公佈酒吧嘅存在 輝輝就會介紹安仔比佢識

應該出套SO外傳， 星期六播 ，實行世界末日級玩法 ，突然條友有超能力
所有野 上至天堂 下至地獄 玩到SO搞到地球停轉畀洛基更洛基

其實有時都係佢哋自己攞嚟，好似今集最尾咁，如果佢哋肯遠離安仔就冇事，但係佢哋又要去食花生，所以先搞到咁

勁似工展會/美食節排頭位跑入去搶一蚊平嘢嘅廢老廢中

如果安仔跟埋去大小姐到
大小姐要對住
可以令保安部入院嘅Terry
隨時會幫icy嘅KC
成日疾大小姐嘅垃圾清
加埋無心破壞王安仔

爆晒post咁能勁？
呢集似乎好能好笑
返緊工無得睇

快d入黎tvb編劇

編劇真係好勁, 可以咁樣3條線寫埋一齊

或者叫Terry復出
去拍尚善老師寫嗰啲戲

許願池: 安仔快啲去阿龔個 marketing 做intern啦 安仔可以用心理學去做promotion
或掂安仔仲記住阿龔支超市紅酒
睇下阿龔有無熊家抗體

做返辛曆蓮個白痴細佬

今集真係好正

好想一讚再讚愛回家嘅編劇同導演
睇得出佢哋真係好有Heart想寫好同拍好每一集

喺街度跑個short好型喎
增加緊張感

開頭我都覺得安仔係譚家同朱家條線表現得太膠，就後來又諗，如果寫到安仔好正常+努力咁去就佢地，迎合佢地，咪會好似果陣阿孝咁比根叔當工人咁撚。咁不如話安仔好似依家咁認真去做柒事玩返佢地轉頭好過la。

笑左

嚇到阿水即刻去市場部幫手都似

熊家抗體可能要公開關係先有架

呢度真係好大嘅許願池

潮偉又無事，曹總又無事，補習社，速熊都無事， 之前打工又無事，係大學又無事，但係班親家一出現就出事，應該係安仔克夫家克妻家命姐 應該係道德同朱展個問題

只要無夫家同妻家d人係到就無晒破壞力，仲送走埋d屎蜢，應該個魔咒剩係對城安另一半d屋企人有效

Terry 之前成日上熊家搵3E，仲買埋京畿果王+鮑參翅肚上去 熊家隨時會為左呢d禮物而歡迎Terry大駕光臨

有邊個網更新得快

現實生活遇到安仔呢啲真係分分鐘俾佢搞到精神崩潰

朱展之前應承咗廢老根

只要SO對法律無興趣
佢就唔會阻止00同安仔來往

大律師有頭有面唔可以食言

到底個真market停 定阿龔都要暴走
阿龔 : 媽呢空我要打鑊個廢青安仔

搞基就極死朱展，冇咗律師樓又冇咗個仔

朱展同TT都覺得安仔係真心為00著想
佢地應該唔會阻止

唔係掉轉咩，只要做左安仔另一半，佢家人都會中魔咒

想睇ma姐vs安仔 睇下會唔會激到叫佢做打靶仔
唔知最尾ma姐個eq高形象會唔會冇埋

其實咁睇，應該只限同SO做CP個d家人 只要佢地一齊出現先會死傷無數

經過菠蘿包嗰集之後佢哋應該對安仔佢哋有少少改觀嘅

每次見到廢青安想做好一件事，但次次結果都事與願違真係好好笑
佢同Terry唔同，Terry唔覺得自己錯仲要話返人轉頭，但廢青安俾人話完會真心知錯，再用自己方法補教(雖然都可能再錯)

諗諗下朱展同德哥哥最初都係衰太有自信先會搞到咁

朱展：任何人喺我薰陶之下都會對法律產生興趣

譚道德：我相信喺呢個充滿濃厚道德氣氛嘅環境入面金城安一定會有所改變

00因為安仔先同bonnie一齊

SO加terry真係可以破壞地球

真係有拎屎蜢拍

朱展一聽到打靶仔要俾人炒
：咁精彩？你叫佢炒遲一陣！
呢個反應笑撚到我
之後同譚道德一齊跑去睇佢點仆街個到直頭笑撚到失禁
完美演繹睇人仆街最開心食住花生最抵讚
打靶仔未來戲份唔該多啲嚟密啲手

之後搞到埋jenny 雙傻作戰計劃， 唔小心放咗蓮輝sweet相上網或 jenny 同 john條片

安仔一向戲份好多
只係勁到不停開始唔同支線

都ok，可以話廢老聯盟將雙傻交換， 之後雙大執番手尾兼相愛相殺

大小姐遲啲會唔會發火講：「嘩~~我豈有此理呀!!個窮編劇個仔用埋啲咩無敵鬼妹打怪獸嚟毒我個philip仔？」

克夫家克妻家命

10點半再開電視睇大小姐啦

每個比安仔搞到癡咗線嘅人都係叫佢打靶仔

曹總bb嗰集老是常出現
仲有曹總寫真集

大小姐vs鷲哥
係咪特登

mandy

淑敏

I mean林美香

吳沚默隔離個後生仔主持邊個黎

大小姐唔係臭雞

我想買後面大小姐張相啊

搵鷲哥客串一集

Btw大小姐邊到中年啊

佢兩個幅畫好似互鬧緊咁

Shut up！

大小姐好似做緊都市咁

成集好都市閒情咁
仲以為係大小姐talk show咁
比佢預告水左im

大小姐條筋

大小姐真人講野真係好溫婉有禮又謙虛 同劇中好大反差
好中意佢最後講個句「快樂係可以睇到生命入面擁有幾多野」
祝大小姐永遠快樂 身體健康

大家姐拍完舞臺劇， 現在又拍尋秦記
都唔知幾時先可以見返佢

天命最高

淨係一間藥房都已經咁多廣告，下下都見到啲產品，嗰到都唔小野啦！！

尋日淨係一句hi 口hi 面都一定有人loop 左唔知幾多次，即是後面啲貨都已經比人睇左好多次了

不過有廣告有budget 先可以拍多啲野，對套劇始終係好事

其實上次年宵都無事啦，不過可能真係因為老公00係到

乜原來係真佩服佩服。。。

劇組

仲話叫kc helen都一齊拍 咁仲愛回家到嘅

其實我想知邊個backup德哥哥全裸
有冇得整個誰是真兇

咁安仔將會係終極武器可以搞掂二房了上次terry 都已經燒左佢地幾次屋都搞唔掂二房

劇組真係好勇
睇見真係好恐怖

叫埋譚道德去做膠毒啦
未俾連晉殺之前真係譚道德嚟

乖啦 唔好用5p字

點解好似成日都見你喺度 睇落集集都有睇,
但你又咩都要問咁

啱啱先追番post,
本身仲心諗今集推得幾百個咁少(以開心速遞嘅標準),
明明今集好好睇 又萬眾期待,
撳到入嚟先知係已經推爆咗一個,
個人當堂放心哂

btw勝利道係神來之筆,
諗到條橋嗰個注定係食依行飯 加油!
(當然今集成集都好正)

呢集愛回家真係史上第二高質果集
最高質係金城安對譚道德果集

兄弟快走
工水黨就快殺到黎

所以而家敢拍出黎
真係有種唔同既感覺

淨係Jenny呢個人設已經無喺香港電視界見過

做乜今集有朱家但係冇00嘅？今日安仔間接搞到00屋企差啲破產真係慘。再唔會係有錢仔

你當IT狗流㗎?

有唔有錢仔對凌凌呢個角色重要咩

其實我以前無乜睇電視 8點劇更加無睇
真係有日睇到jenny同john偷情其中一集
心諗咁明目張膽寫啲咁既劇情 跟住由jenny出場追返哂 睇到live就再追前面 到而家集集睇 又上連登討論 又post ig share話好好睇

記得之前睇報導話本身jenny個角色戲份係唔重 但因為吸引到觀眾而變咗長駐 加多咗戲份俾佢
所以真係唔好睇少啲角色做得好真係有人會留意到
真係好欣賞編劇同演員既用心

00同bonnie散咗咁耐,
但兩個老豆都係近期先識,
個感覺有啲得意,
唔知凌邦知唔知佢哋做咗盟友呢

我諗凌邦都唔記得自己拍過拖

朱展大把錢

So true. 角色失憶

60萬可以幫00交學費開影樓

唔少得妹豬，原本只係為左襯托大家姐出場嘅茄哩啡

其實尋秦記果度大家唔駛太過擔心既
畢竟今次呢個係電影版
一套電影既製作通常分為前期,主體拍攝同埋後期
而需要演員埋位既就係主體拍攝
就算係荷里活既電影都係拍最多一個月鬆啲
所以大家唔駛咁愁,佢地應該好快返黎既
利申: 對電影製作素有研究

David 阿叔嗰班屋企人居然可以忍受SO既破壞力

佢掟落海都唔會畀凌凌啦 呢班錢

致編劇：如果冇最後嗰個核突加工畫面就完美啦

呢條線既下一集安仔應該會由00同bonnie口中知道架車係邊個既，跟住安仔又on99走去認錯

安仔扮盲個look似Charlie Cox飾演嘅Matt Mudrock

譚道德知道george 變成HEHE

接著， 朱展同德哥哥落酒吧飲野， 朱展得知道德哥個囡是金城安女朋友， 朱展並協助德哥， 試圖介紹完美無瑕比朱玲玲， 從而令bonnie同金城安分手

bonnie 受盡壓力， 又開始夢遊症發作並重拾回憶同朱玲玲拍拖時的美好感覺……但又無法放棄安仔

今集剪接編排好有心機

譚道德朱展嗰段係日劇跑，安仔呢段跑就拍得好有電影感

安仔周星馳式扮盲笑死

安仔有多年打爛野嘅經驗

打中容儀嗰下笑死

我好想再出現一集安仔型返小小， 就好似228集譚玉瑛屋企帶住爆肌、情信返屋企果集， 跑去阻止譚玉瑛返屋企

講 你欠我姐， 我唔想欠你

熊樹仁注資好爸bar咁so咪害佢唔到

朱展：又係你！！！！！！

真係冤孽. 朱展個仔係安仔嘅hehe兄弟, 譚道德個女係安仔嘅女朋友. 之前Bonnie同00仲拍過拖添. 關係真複雜.

之前窮到燶大作戰，跟tree gun學做窮人有住過Terry話佢天生係有錢人唔可逆天意最後放棄做窮人

其實安仔開頭唔算蠢, 起碼有D 小聰明
明明佢唔係咁不堪, 點解寫到佢咁

大家姐為咗可以令個仔享齊人之福
所以將佢地兩個催眠咗
唔記得同對方拍過拖

其實開頭已經寫佢蠢
熊家古法教育嗰集，佢比咗成千銀請槍比人呃，又比多兩千請網上警察，大家姐摸佢個腦筍生埋未

重睇咗一次
唔係好明點解要交代Philip仔係間office瞓咗嗰一幕
再睇埋Philip IG
我覺得睇咸片應該係伏線嚟

如果遲啲大小姐知道左件事 為左救輝叫安仔入公司做intern就好睇 最好好似terry咁逐個部門試

咁佢都蠢唔晒嘅，佢起碼識得喺關鍵時刻扮盲，之前跑車嗰集都識得留返張20萬支票

我覺得龍敢威會有一集又係要報返熊樹根嘅恩之類嘅嘢
咁熊樹根又將自己個孫交托俾威哥
威哥叫大小姐嚴加管教廢青安
再之後同Terry 個宇宙相遇引發更加CLS劇情

唔需要咁講嘢
大家各有各愛
鐘意睇啲咩都係大家自由

利申 龔水黨

笑到黐線

想睇安仔入接龍
許願池

想教好安仔既人先會奶野

真係好周星馳
安仔真心正，喜劇感爆燈

lm

friends 個Joey 都係越寫越白痴

莫非依個就係大龍生新年嗰陣算命師講嘅劫
今晚大龍生為咗生意出賣tree gun, 大家姐為咗報仇派S.O去咗接龍，搞到大威事業盡毀，家破人亡

金城安所到之處，寸草不生

佢真係捉到周星馳d神髓

啱啱屋企人睇卡拉屋企,
有個角色(聽落似Madam Lo)話:
你喺大學學埋哂啲咁嘅嘢㗎?!
即刻諗起 大學咁教你㗎?!

龔水同安凌上廣州做宣傳

兩對人氣cp

係咪欣賞大小姐嘅美色膽識嗰個鬼佬

中間嗰張好有動感

+1

橙不忍島

自動chok 反應
咁古惑, 做碰瓷黨一流

其實送水輝開酒bar，係香港教育界入面都唔係一件好事，點解譚道德唔鬧佢比錯誤觀念個仔？

孔子唔飲酒??

酒吧係洗滌心靈嘅地方嚟

德哥哥而家應該每晚落bar

李白都飲啦

飲醉就寫幾句詩畀你班後人背

佢應該鬧朱展唔好酒後駕駛就真

HKBN 請 一齊出去掘真金

想睇Jenny被人罰去黑夫共和國

強壯訪問

無左傻強之後， 成條大學線收左皮咁

希望傻強可以返黎啦

我諗無咩可能， 風少、傻強、林美香都唔會再返黎
得罪tvb或者得罪監製邊有運行， 都要殺一儆百先可以做到效果， 再加上tvb人工咁西， 我估佢地都未必會返轉頭

但無諗過傻強影響力可以大到成條大學線崩潰

又未至於崩潰嘅,
蕙蕙嗰集都好好笑

本身四個入面傻強算係多戲份
調轉如果係艾頓壯走左應該wfc

四大破壞王集齊三個

道德校長開始放棄自己 道德理念墮落緊， 除左安仔之外佢都唔會有心機訓導其他人， 應該打後時間佢都係花心機向安仔報仇

Terry 依家都去左新威龍廣場度跟媽姐la，大小姐已經眼不見為淨。
至於KC同Icy締結秦晉之好，雖然係雙面刃，但處理得好ge話絕對係利多於弊。好似之前偷合約，葡文傾生意就係全靠Icy。

佢自己都飲酒

劇組咁犀利,
mix and match吓可能有發揮呢

博士同美香，一個樸實深情一個對愛情死心眼，唔通絕症車禍親兄妹咩，根本無分手或被分手的可能吧。但博士又唔似安仔呀孝佐治可以圍埋派膠。佢一向走劇情cp系的，以後角色好難轉型呀

支持博士返香港溝池美麗

屈dee真係好撚on9

。

咩事

咁快劇透晒聽晚果集

開波

商人·傷人

又鉅記

假啤啤

一開波就鉅記

威啤

約咗朱凌凌

咁明明係你哋自己主動問人要睇時間

戴錶都要你管

所以好緊張唔可以遲到

呢隻假啤啤

呢個係陳師奶嚟唔係啤啤啊

威仔咁狗嘅

專登上嚟晒命

派安仔去威龍，包佢冇得晒

啤啤好想走

上黎睇廢老根

啤啤會唔會變得太過犀利

睇阿爸威根先係真愛

威根

其實長腳蟹同阿叔係咩感覺 個老細成日上黎自己屋企吹水

又拍拖仔

佢地其實幾sweet

無得賠

仲係度吹水

好sweet

武德培

冇得賠

有錢人開口即刻搞掂

威根
定
根威
呢

啲名成日改到咁抵死

幾乎冇錢開飯

冇錢開飯

無錢開飯

威仔

我撐廢老根同大龍生cp

已經唔係老細咁簡單，係頂頭大大大老細

根叔好多cp

又多對CP
根龍

兩老有路

咁點解唔叫佢開埋門

獅子駛要老鼠幫好似係出自一個寓言故事

屌 佢哋好似兩公婆咁 打情罵俏

威仔好串

大灣區入侵愛回家

大灣區

港女安例牌要遲到啦

大你個灣區

C朗

大你老母灣
愛回家都要宣傳大灣區

朗拿度？有冇小花

朗拿度

又大灣區

大灣區.....

你老母就大灣區

廢老真係開後宮滿足哂各類型fans

屌你老母又澳門又大灣區

澳門又落廣告？？

咁池富同大陳點算

大你老母灣區啊屌你老母cctvb

係龍根

真係好似老夫老夫feel

澳門要靠愛回家賣廣告

水水 所以每次都坐係到唔比阿爸或其他人亂講野

金剛門

拳手

美麗

扶美麗

磅重

比美麗壓親

美麗有冇壓爛個磅呀

美麗破壞力都好驚人

孝仔

美麗上磅

美麗砸親
上磅都要扶

扶美麗上去磅重

美麗唔會晒死咩

派美麗上台啦

美麗一跌等於地震

美麗一個抽贏兩個金剛門高手點解唔搵美麗打

四大天王無出場都發到功

跌

有人巴
今晚係咪做法證先鋒

根叔好cute

叫美麗去打啦

坦克車坐住先傷一傷

一分鐘有冇講左三次大灣區

威仔低聲下氣

閃親條腰

扭親條腰吓嘩

點解我好似聽到根叔講龍咁威

廢老根竟然當威仔狗咁撚

有

召喚Isabella

係
召集刑偵睇劇團

樹根吊高嚟賣

唔會再幫襯喺呢個節目落廣告嘅廣告商
大灣區啊拿

輸都有五萬

港葡呀中你老味

好似係，不過太夜未必會睇

熊家電視機終於轉劇
做拆局專家

花生三友

咁老都打. 洛奇6

大小姐今日好靚

快馬加鞭

誰出賣了我

大陳都好買

大陳自傳係禁書

isabella做黑市

大陳自傳

呀水件衫好靚

禁書

佢地做乜對大陳嘅自傳咁有興趣

池子孝 : 閃親條腰

整親條腰呀, 閃你老母

大陳自傳都好睇

廢青安笑咩

出書寫臭大陳

估唔到

又吹

一條底褲兩份著

Isabella終於唔著黃色

鐵達尼號

群姐真係咩都知

寫咁多大龍生 仲算唔算係大陳自傳

群姐又放風

今晚見

Isabella咩都知

群姐又9up

[url][/url]

堅定流呀

群姐咩都知

群姐

反面

群姐聲音導航

Isabella 中伏

佢隻耳仔

ma姐有陰謀

咁大陳好勁下 鹹魚翻身加同龍生平起平坐

威ma線

頂，買黎做乜9，係書店打書釘得啦

群姐無收錢嘅消息， 一定唔可信

撇’s

頂你大灣區

ma姐個頭可唔可以整返正常少少

Ma姐又黎

群姐爆咁多嘢畀佢哋聽，佢哋有冇join佢個收風plan㗎

水水別立flag

三角先係
同根叔爭

阿水個表情勁得意

都話一出就賣斷市

雙細龍又咁綠

ma姐一聽到關於大龍生就狗衝

灣你老母

jenny同max又綠到爆

jenny 件衫啲線條 curve 到

黑箱車

葡萄牙球皇

綠帽夫婦今日綠色情侶裝

Jenny個頭

雙綠可唔可以唔好再著綠色

牙朗打拳咁勁

等再版囉呢個年代連書都炒得起

接龍大灣區

好大波

McGregor

/·v·\

肥婆隻奶搞到d線條扭曲晒

jenny好正

根叔rip

KC好仆街

KC

大小姐最有人性

大小姐係咪鼻塞

應該淨係KC先要收錢

垃圾清

垃圾清著間條

根根你要記得妹豬等緊你

最後的晚餐咁

大小姐
頂，做定帛金咩

補償

當正一定死

龍家好鐘意用錢收買人

身後事

死前慰問金

上路

好了解熊家貪便宜性格

把聲好萌

呢集又係大小姐病嗰陣拍

帛金

最後一程

最後晚餐

安家費

全家福

遺照

屌

大小姐
搞身後事咁

笑死

行刑前

大小姐其實幾好

送殯咁

大小姐講到Tree根要死咁

樹根最後的晚餐

最後晚餐咁款

天真水

大小姐難得咁既樣

落去

大小姐CLS

送佢一程咁

Cls

阿水真係好天真

得威龍coupon

bgm

個音樂

人無法走過每天

屌嗰BGM

好似就上路咁

笑死 批死佢實死咁

啊水好天真

個bgm

個BGM

首bgm

大小姐咩感情戲都可以做得好好

成家笑死

大小姐真好人

有聲

今次又點樣反cup

一齊送廢老根一程

等睇我樹根發威

死死都未知咩事

一陣會唔會刀下留人

拳手咁似拉mandy個島個將軍

敍下天輪

呢啲劇情係咪一定會反cup

反cup 位係咪廢老根打贏阿朗

因為熊家嘅人最容易用錢收買到

直情係

大小姐啲戲

其實好衰 人地老豆要冒命打都同人唔單聲先
認真咗

同埋肥珍搵個廚師

大小姐內心心地好好

tvb係得咁多鬼佬

你估最佳女主角流架？

其實都好出面

大小姐係咁 龍家都係咁

鳩根麗緊

其實大小姐咁樣唔叫好人...

咁先可以激發根叔真正實力

大小姐好有人性

水水好天真

遇強越強

只想期待一陣點cls

妹豬可唔可以去做啦啦隊

其實大小姐同威仔都唔想咁
都係KC講埋晒啲咩簽生死狀

肥珍jenny越嚟越多花名
死肥婆 肥奸妃 肥嘢 嗰隻肥嘢

同根叔講贏咗有1000萬佢即刻captain廢老咁打乜柒都贏啦

其實咁寫到大小姐好衰，明知咁危險都唔阻止

Kc成日諗埋晒啲屎橋

其實主要角色都好多花名

全部都同個肥字有關

輸咗賠1000個

好難想像廢老根贏

Tree Gun一定無事嘅！
我買Tree Gun贏！

有時真係火滾 想輕輕鬆鬆睇下愛回家都要夾硬講大灣區 cctvb

廣告個妹妹好可愛

好過terry先

美心個天使？

冇大家姐

大家姐唔係到

死而無憾

On9安個笑容

真係死而無憾

唔齊人 無大家姐

全家
啤啤呢

即死

根叔一語成讖

即死都得

Tree gun立flag

安仔笑得好on9

都唔齊人又無大家姐又無妹豬

係呀，真係可愛

念親恩豪華套餐

念親恩

冇大家姐 冇女婿s

安仔又開口中

大家姐呢？女婿呢？

講中咗

係咁立flag

安仔呢啲時候就洞悉一切

立flag

全家都好天真

on9安又亂講嘢

安仔又亂講嘢

安仔

安仔難得講中咗

車頭相

個人照都影

死人相

仆街影埋遺照

保重啦

保重

廢青安

保重喇

連個攝影師都知道

大家姐呢？

一定係廢老根贏

唔見阿爸最後一面

廢老RIP

icy

屌，咁都有得擺鉅記

Icy

鳩根死硬

保重了

安仔難得醒一鋪

廢老必勝

沙包

連愛回家都sell大灣區

一個人黎 一個人走

一個人走

廢老根個笑容

打直行入嚟
打橫出番去

一個人黎一個人走

呢2集正到

廢老根rip

生髮水

遺物

妹豬見唔到根叔最後一面

仲生緊髮

蛤蟆

根叔生髮水

搵佢嚟做試驗品

威仔忍心咩

老友記

龍生唔好比佢上台

牙朗中文幾好

良心發現

老友記良心發現喇

立FLAG

威仔好仆街

C朗d口音

威仔有啲心軟啦

呢個鬼佬成個mk咁

威仔好不安

樹根

廢老根雖然平時孤寒，但始終係個好人

會唔會真係唔係ff

打爆沙包

威仔快d救根根

醫療團隊

麥佳格

個沙包

扮Conor Mcgregor

同我打死廢老根

美國隊長咩屌你

照打

虐老

唔可以㗎

我相信金剛門一定贏

冇起色

大小姐好cute呀

潛力圖

開始心緒不寧喇

扮McGregor

Jenny 個髮型

肥珍啲style

龍家人真係
真係為左事業可以犧牲其他人

我覺得佢講緊粗口咁

阿清

Jenny個頭想點

根叔=美斯 朗拿度=牙朗

jenny個髮型

牙朗

jenny新look

好綠

jenny 呢個髻好正

對腳

哇肥珍個頭好正

條裙花到

黑肉依家都變埋綠色

Jenny個新頭

今日jenny幾靚

綠色

件衫show到啲奶大到

Jenny=Kardashian

佢係咪買畀自己㗎

點會幫人買定咁好

歸西

肥婆呢個look好好睇

徒弟仔,記住,將來要用我教你既旋風腿,第一腳踢死熊樹根,第二腳踢死熊樹仁

破地獄

好想屌jenny

9成係買比自己

黑白色

個位一定唔係比treegun

一定唔係

買盦位 破地獄 book 定出殯時間

jenny

就黎露底...

鬼佬都玩破地獄

Rondaldo 買畀隻狗咋

威仔好愛根叔架

jenny 咁綠

威仔真係好仆街

唔會嘅！朗拿度係準備自己歸西！

良心掙扎

大小姐好好

癡撚線 有冇可能幫對手買定龕位

龍家突然良心發現

大小姐

點解呢度咁似醫院嘅

拍到根叔唔做咁

真係似出賣大陳

汽水機場喊戲

水水你禁個汽水機洗唔洗諗咁耐

天堂嘅聖光

一定係個鬼佬俾根叔打傷

良心大小姐

Ff?

血

個拍攝手法幾好

大小姐其實好有良心
相反大龍生

FF

ff?

廢老大把絕招

笑撚死

九成鬼佬重傷

假畫面，即係廢老完勝

根叔

大小姐因為爸爸做咗幾多衰嘢

真係ff

打咩比賽連個裁判都無

已經肯定根叔贏係100%嘅波

大龍生都心虛呀
KC先最仆街

大小姐一遇到關於屋企人既事就好著緊

你咬我食

應該係掉轉鬼佬就死先想同人比試

係大小姐眼中
老豆原來係咁

根叔勁到仆街

舞台劇feel

通常係掉返轉

你冇死到呀

你無死到啊

一啲傷都冇

Er......爸爸.........er

Jenny

conor mcgregor

假到

葉問咩屌你

牙朗好廢

廢老咁好打

TREE GUN

根叔好勁呀

成個葉問咁

根叔原來真係咁堅抽

廢老咁堅抽

朗拿度咁撚廢

樹根勁揪

厲害了我的根

個鬼佬咁渣嘅

Jenny fake news

屌 根叔好打得

呃保險

大龍生保鏢喎

係勁既

牙朗d口音

守護神之保險調查

又幫中國人洗底

個鬼仔幾可愛

You are fake news

廢老又贏

頂原來係Jenny搞事棍

鬼佬

左邊劉丹

廢老根同佢搏拳
仲勁過洪金寶

屌你茄汁咁撚老套

成樽茄汁

痴線食下午茶

全中文

埋葬儀式

屌你茄汁 幾on9

中文咁好

仆街估錯晒

廣東話

個鬼佬好mk

介紹破地獄

買棺材唔知定

威根大勝

有d on9

鬼佬講廣東話好正

啲廣東話咁好

入佢中路

威根愛

鬼佬中文好過金城安啦

熊師父，試下唔好同佢駁拳，直接入佢中路

唔係咁易架